Ce git est une copie du projet d'IPS DEV.

Nous avons eu 18 grâce à ce projet. Je vous encourage à ne rien copier.
Utilisez ce projet pour vous inspirer si jamais vous êtes perdu. 
Dubray verra si tous les projets se ressemblent.

Dans la classe Hermite il y a une "->". On s'est fait engueuler pendant
la presentation à cause de ça. Donc faites gaffe.

Voila, bon courage à vous pour valider (normalement c'est tranquille).
